【突發】啱啱瞓醒發左個夢

個夢有一幕係我喺自修室溫書之後有條女行埋嚟俾左封信我 學生妹嚟 幾可愛 著白色校服 紅色呔 話好鐘意我 我諗住都話我鐘意佢 之後

就醒左瞓唔返

有咩方法可以見返佢

你老母咪係果條女囉，訓醒未

你未訓醒

好想再見

今晚要同佢表白